design轉行可以做咩？

乜都得

屌父幹洗鬼做

保險, 基金, 倫敦金, sell facial

有父幹就打機渡日

同老豆講我係電競選手

嚟緊會去世界各地參賽

獎金100萬美元

不過機票錢自己出

又可以周圍去

諗起都扯

再讀書，職業學生
又可以問爸爸拎人工，又可以打機

你個利申已經完post